［推到完場］apple special event 2018 (2)

繼續

Lm

d leaks要多得仆街支那狗ruin哂大家d fun

係就好

隻錶咁都j

hi there

Apple Watch 仲係未開放比第三方music app

唉

LM

又話要嚴打泄密

純轉Ui 點解要出新錶

呢d 浪費電既動畫, 整黎做乜

隻錶好似圓左

手機要大moon，依家smart watch都要j大moon

唔會無掛

睇波個個又幾好

求下你向下支援...

Link:

唔係點 take your money

Ui都j

靜晒

好正

DEAD AIR

我要用spotify 呀

條友講到我勁撚眼瞓

越來越大隻apple watch

we reinvent breathe!

美國本土就係
但係支那講法律

dynamic wallpaper 當新function..

諗下好嘢

Animoji都係X先有
但係人地check到舊機係run到不過唔比

隻錶個外型怪怪地咁嘅

呢啲花效嘢真係唔多吸引

應該得aw4有

未有既買就OK

小氣鬼apple

Water face 幾正

多兩M M差好遠咩

好7 2018仲動態wallpaper

奶共呀
仲嚴打

完全無反應呀

錶表又講一餐

Taptic crown

做乜鳩

笑死 好尷尬

JEFF 講野真係好悶

我覺得怪過上一代 又唔夠正, 又唔夠圓

查實我真係完全唔知apple watch 有咩咁好 全家輪流帶 一個用到厭到另一個

我都等緊spotify

同pam一樣咁大隻

啲特效咁多
咪又係食哂啲電

Tapic engine

咁撚哂電都用黎打J?
好似window media player播歌果D畫面

所以係轉ui 定出aw4?

Look at the bubble

直接講iphone la

咁大個moon 做嘜鳩

戴係手都唔會有人care你咩version

samsung gear s3

4隻角好似圓左咁, 我錯覺?

真

LTE終於唔駛再紅lin

個講者自己都講到無癮

屌大聲左都好講,邊撚個會用黎講電話

瘦撚帶40mm 算

粒紅的低調左

價錢如果貴左，iphone都走唔甩

D人等緊IPHONE 冇計

夠喇

D拍手位一定係妹LEAD住

條友講多幾多次beautiful

講到kick 黎kick 去

absolutely beautiful!!!!

Absolutely beautiful

講到好撚悶

紅點好多餘, 個design都唔靚

apple is dying

真 more curved

一定又貴左

以為上網窒

除左大左多左動畫 實際功能上都係無變過 S2繼續用

即係除左大mon...其他冇大改啦

42都唔夠大

陶瓷變左standard

咁又係，個樣差唔多
兼且接受唔到錶要成日差電

我就係因為紅點先唔換, 而家keep住有紅點

it's just beautiful

唔通平左呀?
新野呀!

好似梯形mon

XXXXX is re-designed

XXXXX is re-designed

XXXXX is re-designed

係咪連佢自己都覺得新apple watch無咩特別

佢自己LAG 機

s4唔使買了

個clicker

同毒撚介紹watchOS一樣
趕客到仆街

所以出左44

如果s3粒紅點好似s4 就超級perfect la

不如飛撚左佢直接講iphone 喇

第一個圓圈出現了：
1. Apple Watch S4 機背

64bit watch

好似iphone x 咁貴多3成

面積唔係一樣咩?

我真係試過一次
一隻手拎住嘢 屙緊尿
用條脷lam隻錶聽電話

Aw

毒撚鬼佬presentation skill =0

一撞即爆mon

老實講 買左隻錶最有用係迫到我去做運動

40同44mm

其實錶用曲面moon會唔會好易撞爆

屌 真係
圓左好似Samsung個d 錶咁

大左2mm

Aw都64-bit

年年都係咁㗎啦

dual-core

最緊要係續航

換埋新雙核u 比以前快兩倍

dual core 手表

Jeff zzzzz

智能錶發展係咪已經得返續航力

一啲都唔吸引

即係4秒開apps. 依家2秒

4月先買s3 lte. 仲好夠用

32 g-force

好嘔心呀

It’s beautiful

錶都要雙核
就黎快過MBA喇

Apple S4 can now detect a fall.
可以做平安鐘

......

我都會

好悶呀大佬俾少少感情講得唔得

唔洗下下拎手機出黎睇MSG咋

detect 咩話?

傳聞rundown係點樣?

咁錶帶咪要再買囉

講iphone先既話實無人睇aw

beautiful>啪啪啪
absolutely beautiful>啪啪啪

仆街

抄garmin

講得好差

其實大型present無人想聽數字

講真仲有幾多野創新

應該一樣la

心水清 我都係咁諗

detect a fall

仆街detector

防pk

完全係加大量垃圾落去
真係有撚用咩

32-g force
人體承受到最高好似係10

班designer 比人炒咗？

detect到已經飛左落街啦

Me too

悶到仆街

不如試下鼻尖 幾好用

歡迎你仆街

It’s absolutely beautiful

From now on
Apple knows when you PK

apple 已死 垃圾錶都一餐

唔同尺寸要用唔同帶喎

我指機身
佢個mon貼邊左嘛

又LAM 一筆

跌爛左都可以detect到fall

fall 喎
detect 到又點？至多咪響

仲等我用心等aw4 可以買aw3啦

有無得demo 搵人仆街下

三叔係真圓

detect 咋 防唔到架

仆街，listening 攞U?

咁嚟緊嘅錶帶喺咪已經冇38mm

44mm喎
錶身大咗咁依家幾條錶帶都會唔啱

S3 本身都係dual core

It’s absolutely stunning

上緊堂

瘋狂報警

仆街detection

又可以救命，除左心跳之後
真係良心企業

唔係話出得唔好
但係本身用緊舊錶嘅 有冇咩特別一定要換先

detect你仆街

佢響一響, 比佢嚇一嚇, 我跌得咁甘

想轉garmin
利申series 2

響得黎你都跌左

detect仆街

999多得佢唔少

自動報警

提你報警

老人家好有用

平安錶？

同平安鐘合作啦不如

最睇唔明 就係佢粒紅點

有d人應該真係有用的
有咩好笑

報左警點算

跳樓自動call人收屍

fall係好有用 － 老人家同埋外國無人的地方

但香港...

Woo~啪啪啪

平安錶

主要係應該由飛機掉落地既youtube片

AW 新設計

可唔可以收購suunto去幫手整apple watch

仆街幫你call白車

detect fall 比老人家幾有用，而家市面冇一隻wearable devices 可以打埋電話/sms...etc

跟住換過隻

呃到D老人錢

美國好似可以自動報911

暫時未有 但我覺得aw個cycle都唔預人一年換一隻

嘩,勁喎,仆街都識detect喎

幾時到新i phone呀，好眼訓

Detect fall on9

睇到瞓着
aw4都係冇乜特別
希望iPhone唔會

到時鳩打左電話 冇人講野

攻老人細路殘廢

瘋狂報警 做死人

買s3了

廢老專用錶

detect仆街再唔郁分鐘先自動報警

心水清都講得出黎
出左新iphone 都要買新套呀

唔覺意仆街都要打911

仆街錶

好多人打J

準備請多d人

買隻aw比老人家
教到嘔血都未識用啦

heart rate真心有用

Apple技窮了

雷軍開始笑了

Detect 仆街

好撚悶

仲未有技術度到血壓

呢個真

AW中文: 你似乎仆街wo，洗唔洗我報警？

hard fall會等成分鐘
normal fall要slide

隻錶個水平儀壞左會唔會俾人告你浪費警力

我中意好大力咁撻落床訓

會唔會有黑警踩上門

完啦好嘛

心率不正 detection wor...

low heart rate / high heart rate notification

detect到仆街 再唔郁1分鐘先自動報警

佢有時間比你既

仆街detector = FYP 功課

好似你仆街後五秒唔郁先報警？

買平安鐘仲好

屌你平安鐘黎

Heart rate & rhythm

量血壓有未

AFIB DETECTION 抵讚

學黃子華話齋拍得咁勉強就唔好拍啦

跌一跌隻錶又會報警

mon 大左外，其他野都無咩特別

垃圾apple 訓得

垃圾錶每年賣到咁多隻
其他廠嗰啲真係垃圾都不如

可以自動send sms求救

garmin上年出左

個底做乜有兩條線

拿呢個就真係有用啦

咪話要唔郁多一分鐘囉

s0又可以再戰一年

hey man,
this is lihkg

對佢無用 = 垃圾
或者應該係唔係iPhone就垃圾

幾時可以做到detect低心跳就自動電你兩野

ECG

good idea actually

push

乜鳩都啪一餐

點解我覺得大mon咗反而仲柒咗

心電圖又幾型喎

detect AFib
仲有ecg

屌 真係ecg

嘩屌 做埋心電圖

搞咁多嘢，不如整 support iPad / Android 算啦

ecg

一筒

S3完全冇意欲換

心電圖有咩好歡呼

s0果d先真係要換錶

真係好撚勁

精靈球

有心電圖

又要交會費

其實IVE仔都有呢d 功課

你覺得好好笑咩?

玩埋ecg

心電圖

走健康醫療路線

血壓呢？

electrocardiogram

ECG 真心有用
有時心跳唔一定睇到

s4個target 完全係老人家喎

Apple Watch：你要仆街啦

有心電圖即刻想買

好有用

wo wow WOOO 啪啪啪啪

其實啲人係咪收到order要拍手

apple hospital

測謊機？

心電圖都有

迫你班孝子買俾老母量血壓

仲以為會自動錄起做record

咁樣樣

平安錶 下星期孝子帶哂成家每人一隻

ecg咁撚勁

每個病房買一隻apple watch做ecg

痴撚線

有ecg係想買

心電圖就差唔多

Buy

ECG準唔準

血壓有未！?

原來同心電圖有關

嘩
咁你地估下會貴過S3幾多

佢個心電圖真係得咩？
咁醫院嗰啲咪丟得

勁撚到 得閒攞比老母用下都得

有埋血壓我就買

順便將市場擴展到老人家

要隻手指掂住開app先可以量?

Ecg

你知唔知如果準係一項創舉

幾吸引

cls

Ecg好勁

好痴線

終於有樣實用既野

長者安居協會準備去入貨都得

其實一隻錶細細隻做到咁多嘢真係唔簡單，而個design 係係哂裡面，出面依然咁簡約

連心電圖都有...咁幾時隻表有cpr做埋

咩工藝黎
塞到入4cm^2

直接出ecg其實好有用

ECG = BME year 2功課

咁唔同 , 佢個ECG 大約姐

$50 US

血壓機都慳返

蘋果做左咁耐研究，起碼8成準啦

apple 成日搵隻錶玩健康野

其實血壓計仲好

洗唔洗5000起跳

Apple幾時收購埋suunto ，watch 加陣就算update 總係感覺唔夠專業咁

之前心跳都係智能錶最準啦

嘩NIGGA

依隻錶真心救到人

純粹平日紀錄有事有得follow啩

佢俾你有個initial idea
見到有機會出問題咪去做detail check

屌你Child登
Detect fall有咩咁好笑呀

屌請埋醫生

有血壓就換

運動L有ecg又有得J了。

真心求教
心電圖可以睇到d咩?

你知唔知mon心跳救過幾多人 .......

如果唔玩健康玩乜

係咪準先

呢個技術可能真係好難

香港4000起跳

放出所有電力進行電擊

利申FF

同American heart Association

真係好低質

屌，估唔到變黑科技了
無錢買但adore

屌你
holter 黎既
政府醫院要排期排一年

Dum波鐘

成隻錶可以幫你TRACE晒你個人健康.
你會唔會恆常去做BODY CHECK都好, 都有一個長期既ECG紀錄住.
你有咩事, 呢D FUNCTION 真係可以幫到個醫生同你斷症.

話無用果D 正一弱智仔

蘋果既產品通常好高準繩度先拎出黎賣
touch id，face id…
第一機仆街又係另一回事

ECG有D興趣

小米應該到個人死左都detect唔到

如果可以驗血壓血糖就正

Crazy runner

點止

老人錶

死番高登啦你

sell埋老人家巿場，佢玩晒

度到血壓加五千我都買！

做乜撚野
美國全部白人？

如果有埋血壓計就真係值得買

個NIGGA要睇貓MON, 冇背台詞

S5啦

Africa Heart Association咋掛

黑人係咁睇字幕

余德承事件令我好想買

唔凖

平安錶 adore

想買比老母 但又要買埋電話

香港d 廢老邊有錢買

不如話幫你度埋 三高血脂

ECG 其實係好簡單既野,
EE都有教

個黑鬼真係講得好岩, apple's commitment to health
香港人真係唔會理佢新feature
但係對health care黎講, 真係好有用

Wakanda

乜法律？

連登的低質真係大開眼界

唔係iPhone

睇字幕機

有埋血壓計就屈晒機

變左屋村地鋪, 用黎呃廢老買補品果D講座

script

人地DR黎
將就下啦

有埋血糖呀笨

但係香港有工具/app去拎當中既數據咩

不停望稿嘅

應該大方向黎 搞得掂有排賺

睇稿

屋企人送咪得

貓紙

賓周文

係係係你塞佢入40mm x 40mm我睇

心律不正既人 如果唔病發係唔會睇到ECG 有事
如果你希呢隻錶 出事果刻禁個制記錄左個ECG先
跟住去到醫院就算病發完左 都可以有記錄睇返
呢樣野好重要架

係心就易
係手你以為咁易準？

貓紙呀

下面有mon 貓紙

S5 量埋血壓
S6 屙督尿落去度埋糖尿

Ecg garmin有無？

美國食藥局認證

你幫IPHONE 咪睇撚到晒囉

整咁耐都唔支援 iPad

fda認證埋

雖然蘋果次次第一下出嘅都有伏

但係呢個功能應該唔敢有伏都出嘅

FDA

睇住黎讀囉 低級技巧

完全唔明d人叫咩9

4千一隻

小米可能好人好姐都detect 到你就死

人地一個月搵既人工多過佢一世

老綜會叫社處比

咁短都唔背

ecg 堅ok..

血壓無可能啦
度血壓個原理錶做唔到

First ecg device to customer

FDA都有

信心保證

支援嚟做乜

個黑人pre到好似啲學生pre咁

S7 測愛滋

FDA approved

FDA 即係得美國先用到

Fda

屋企人做護士
從來無聽過係有用

FDA crazy

唔爭聚加個體溫探測

FDA cert. 痴線

第一次睇？

"It's amazing to think that the same Watch you wear every day can now take an ECG."

DEA
FBI

Later this year in US

S7 Apple Watch 診症

Apple前幾年已經不停提aw救左唔少人，同埋長期moon信使用者身體數據俾家庭醫生

Exactly
利申病人 心跳可以過200

我只係話佢個原理好簡單姐
唔係話我可以做到

Diu nei咁又beautiful

真係要考慮買返隻track下健康

無
好似aw4係第一隻

做到，有手 腕血壓計，但係市面上個d產品就真係好垃圾

真係一個壯舉黎，知唔知有幾多人會受惠於呢樣嘢
連登仔

做GYM / HIIT 個SENSOR都唔夠快SCAN到個HEART RATE, 憑咩做到ECG?
9UP 多

It is really really beautiful

如果佢地會用iphone
我買比佢地又點話
老人家仆一仆真係可大可小

我有d反果屋企人就係到屌屌屌
rubbish

女朋友做護士. 唔知你屋企人做咩護士

字幕AI定即打

唔係 不過真心唔明點解要叫

叫佢search下apple watch提示心率不正的新聞 香港SCMP早前先有

當連登仔仲笑老人錶 新functions 無用個陣
Apple watch都唔知救過幾多人

你都雙線行車

應該要即場做示範啦

s8 check埋有係咪有左

連登都試過啦

諗返起有個巴打心跳二百幾 俾APPLE WATCH救返

我媽咪係心律不正
係咁岩有一次行過醫院門口病發先救得到
如果唔係一直都搵唔到原因

過來人 有用

s8識自動醫好你

scripted.

期待緊ios 12正式出

child 登

佢做咩護士
用ipad 睇病人?

係咪講緊我 ...

心律不正好多時都係隱性，有個device可以長期mon住提早發現絕對係life saving

比我去睇都叫啦

又呃傻仔,FDA有好多級架

BT5.0

個期好多人都衝去買，我係其中一個

咁係你屋企人個ward有問題
而家好多人都係隊部iphone比MP睇

S10 醫生失業

冇講到電池？
又係一日一插？

Privacy? 人唔笑

即講

Same battery life on99

all day 即係點

s0 果時已經all day

係呀係呀, 你最叻

S11 Apple Hospital

又係1-2日一差

無睇到fda 即係乜

battery

咪玩啦
我之前就係同佢講apple watch 點勁點勁
佢話無用

FDA!?咩黎

都係一日一插

光學只有80%準
要準一定心跳帶

啲人無知都好意思講出嚟俾人聽

我都比隻錶提過心跳太快
好彩S1都唔廢

兩日一叉

Not applicable to 支那

Apple冇俾返宣傳費我

利申：心跳二百幾嗰個

又j聲

又播片

全日電唔係基本咩

I can do this all day

Iron man納米科技

想象下中國醫療既搵$$態度

Fuck Dog Ass

Jon ivy

真係好多on9仔
仲以為個fall係避免跌爛隻錶

除左多左心電圖仲有咩分別

Jony Ive

Aluminium

S12 Apple United State

ive 呀

Jony

又要J聲了

乜你唔知而加乜都電子化?
柒少陣啦勸你

專業配音員

ive又走返出黎

專業蘋果配音員岀場

alumninininumumumuummm

唔係掛

御用配音員又出現
幾時佢會上台呢

我唔明點解隻錶開飛航擺一晚都會唔見十幾二十%電

聲優

Apple 復活啦

Ive仔好嘢

Anomimimilium

洗鬼咩
依家voice detection 已經好成熟

同流出圖一樣，睇黎之後iphone ipad 都好可能一樣

下一代aw準備可以defil

壞電 之前1晚冇50%

你係咪sure 你女朋友做緊護士

唔好呀 個垃圾M 字額.......

voice detection 得7成度

香港係咪得鄭子誠可以挑jony

幾時先到iphone呀

邊撚個會以為避免跌爛隻錶呀 係咪你咋

分分鐘仲厲害過出iPhone!

好似幾正

依隻銅色又幾靚仔

根本就係

死左都detect到你正常

配音總裁Jony Ive

好心佢整個touch ID 去 digital crown 到

快D 基本野.
Fall Detection. ECG. Low Heart Rate Alert.
Fall Defection 呢樣野幫到好多老人家, 如果唔係住老人院又無搵私家看護既話.
Fall 呢樣野對老人家係致命傷

你所謂個流出根本係apple條testing stream出左街

段片旁白係 Jony Ive

我係護士，宜家不少醫院用ipad交更

Ecg 無用，連登仔真係

度ecg要唔動 咁先準

睇片隻錶又順眼咗

高級鬼佬做嘅野果然唔同啲

手錶洗乜解鎖 整個faceid你好冇

上面班連登仔係咪太後生屋企無老人

御用旁白你都唔識

好啦 見你仲喺度
我又整返隻看門口

Apple is so good at making things that look the same look totally different

阿爸早幾年通過波

一出即買比佢戴

係, fall detection+auto call已經抵返哂
好多老人家仆過一次就成個身體機能差好多

好懷疑呢個po班on9係假膠定真心…

Actually beautiful

仇老呀嘛

hey series 4

嘟嘟

NIKE Edition

佢屋企人一係就做診所果D 所謂 "姑娘"
一係就係床上果D "護士"

總有啲人乜都要又唔考慮下現實限制

GOLD 即係IPHONE都係出金色

黑色好型！

當有人傾下計算 勿認真

認真一問，其實apple watch d spec襟唔襟用，
會唔會過一兩個series已經追唔上佢D updates

healthcare黎講fall detection真係好有用

Instant translate is nothing special.
Easy task for AI.

大陸金

上面個利申MBE話無咩特別應該真心

點解你快咁多

detect到仆街之後識唔識send notification比指定聯絡人？

條友好鍾意講beautiful

點解仲要繼續玩金色

stainless steel 先有金色

錶帶可以同舊代共用

你用過apple 嘅siri 未？

原來用得舊帶

究竟我聽咗幾多次absolutely beautiful

金色好似幾靚

但係有個問題 如果仆撚左街暈左 隔離又冇人 打完電話點知你係邊

唔洗買過晒啲錶帶

錶肉大左但係照用38/42帶?

beautiful

amazing

incredible

好肉酸

咁有良心

有ECG 屈晒機

十年內都唔會有

detect fall =/= prevent fall喎

好多老人家跌低斷骨郁唔到 好耐先有人發現
呢個功能真係有用喎

S0用到4代update就停

無cellular都連你iPhone GPS掛

$4000

Live blog

唔係話冇用，但你會唔會比呢個錢買隻aw s4 比老人家，佢又肯唔肯帶呢

睇落薄左好多就真

我其實最關心s3有冇得用新錶面

以為自己睇緊master chef

399/499 is ok price..

你而家點
我都有相同問題
仲等緊見醫生

你覺得instant translate = Siri?

即係啲帶全部唔可以用返落去？

399美元 =
3 131.62232 港幣

Call For Help 之後到咗醫院實會有人通知親人啦

早幾日去碼麗探病見到成個櫃用嚟charge8部iPad

講左, 係指定時間內冇反應/唔停alert,
自動打電話比最近屋企人

為咗用舊帶，所以圓咗

嘩好貴

ok 喎個價

499USD

夠快比人知都好事黎的

Apple 搵未來人打字幕嫁on9

399

Apple正仆街嚟 我用條命免費幫佢谷咗幾多銷量

打電話喎 點樣gps

APPLE WATCH LTE

14 SEP

HONG KONG
CSL, 3, SMARTONE, CMHK!

唔聽野
佢咪話會send location

但香港999call center應該收唔到

算係咁 雖然用緊aw3唔會轉

HONG KONG 獨立

From $399 with GPS. $499 for cellular.

SOS feature, will send GPS location as well

499

仆街支那有貨 即係iphone 都有

499 真係4000起跳

香港首發

就快追上電話個價

s3 279
s4 399
s4 with lte 499

14號

hk

用緊S2 可以轉了

個價OK既

Hutch咩台黎？

香港watch有首發

以前仲可以靠冇出過嘅milanese loop 嚟睇下佢係咪戴淘寶嘢
依家

Hong Kong

s3 抵玩

我估應該識send notification比指定聯絡人 e.g. 親友

Hutch 好耐冇聽

3

3hk???

3？

手機影電腦

完啦

哇 佢一走 D人叫得幾大聲

終於轉人

Watch os5

有冇已經confirm咗一定會買

又搞港獨

watch os 5 GA 17/9

如果可以客製化siri 就好 可以set 個靚靚siri 姐姐黎陪我講野

Smartone 用到

有冇諗過係apple救返你一命

好野香港4間有LTE day1 launch

3199

Aws3變左2100港紙？

11月尾做手術

和記

我, 因為本身都做緊NURSE。

貴咗啲喎

用緊3 應該唔換依

好有問題... 擺1,2日唔戴都仲有50%

你知唔知30分鐘內送到佢去醫院
同3個鐘之後先送到佢去醫院有咩分別?

首歌

又睇片

S3 用家同問

南山?

3hk

4388 我估

s0 一定換

講緊voice detection

4叉真係貴左啲

Hokey Pokey

s0可以換了

好似有香港🇭🇰

屌,又政治正確

又有香港

s3 lte已死?

有

老豆老母一人一隻

個moon好似真係大咗好多

3000幾小朋友錶 ok啦

幾個國家都有誠哥份

香港幾撚勁
us 以外 最多台可以買

香港

見到南山村

series3個價好吸引
但又想玩心電圖

真心一D都唔貴.
垃圾 G-SHOCK 一啲所謂特別款都唔止呢個價啦.

BTW 我個SIRI比COOK ACTIVE咗好多次

又係南山邨?

series 3不錯

一定買

新siri把廣東話女聲勁gfable，
成日都會開嚟聽佢把聲...

換啦

我係護士 我做手術室都行緊ipad做電子紀錄

Apple 啲片真係好鍾意係香港拍

連廣告都拎香港做景

戲肉

觀塘海濱

IPHONEEEEEEEEEEEEEEEEEE

Iphone

係咪新出個隻先有ecg
半年前先買左隻比老豆

可能會清貨

有香港啲屋邨

香港？

地標嚟

i瘋

買番隻AP3 先

黎la

Yes
不過s4 對老人家/病人 越嚟越有用
普通人s3都仲夠玩唔洗升住

南山同觀塘都有

黎了

WOWOWOWO

iphone

Hutchison Tel

佪廣告好多香港 shot

唔洗諗 舊錶一定冇新watch face

咁快IPHONE.....

同你一樣...

今次真係同s3差好遠 但個價

Iphone!!,

咁快講

千呼萬喚

iphone!!!

Apple真係好鐘意香港

iphone!

來了

iphone啦

依家入s3抵玩喎

一定會買

黎啦

Now, let's talk about iPhone

人地今次講 market not country

戲玉

！

咁撚快既

收皮啦支那狗

終於到主菜

連gps位置

我部X唔再係最新

冇ipad

其實1出個陣都係28XX左右之嘛

咁快

hutchison
short form 啫

iPhone
6s 必換

sooo fast

冇air pod????

iphone!!

iphone la

嚟啦
今年一定換

我有次係美國Nike 都見到係個廣告係南山村影

爆料爆到唔使留到最後啦

大機

香港好撚多景

我期待ipad 多d

有one more thing?

iphone 狗(9)！

IPHONE啦

用緊7PLUS

終於到iphone

iPhone

正常兩點先講 依家就開iphone

屌 又好似係

可以早D睇完訓覺

想睇ipad多啲

支那流出狗落地獄

香港不嬲勁

98 percent customer satisfaction.
吹大啲呀

有3部要講

半個鐘就講iphone，後面仲有啲咩

同路

咁快iphone 唔通真係有ipad

香港真係好多人反果
聽日又會聽到有人話佢拎你d資料去賣
又話health多9魚

咁快就講iphone

大家換5.8 定6.5

者係後面好多野講

真係快左好多

打J Time

We are talking about the subtitles, what the fuck are u talking?

今日睇黎好趕

今年好早講iphone

又打J

咁快到iPhone

4000係basic model, 買得落手嘅model 起碼5k埋單

98%點嚟？

個節奏今次快到癲咗

9up原來放左喺iPhone section...

X用家表示出咩都唔會換
反而AW S4會買俾老人家

仲要講ipad, mac

new iphone...

咁早講 陣間有大嘢？

開頭正常打下飛機

woo!

SE2！！！

佢個樣好嬲

One more thing

兩隻size

iphone x to the next level

算啦. 一睇到佢講咩你女朋友用IPAD係做咩護士就知係假膠.
不過人地都拎到自己屋企人出來比人侮辱, 咪順下佢意

iphoneeee!!!!!!!!!!

係咪唔會有mba

J 住iphone 等ipad

打飛機開始

成日覺得隻watch貴過ps4有d接受唔到

iPhone X S

屌 同流出一樣

呢個真，望到啲render 圖好似好好J咁

想早d收工咋

佢自己

啲健康撚收一收皮啦

無Ｍ！？

射左

快啲用9x% screen size ipad pro屌死我啦

The best iphone we have ever created...

無左M字???

Xs

Tim cook好Hyper

見佢咁早講iPhone我反而想留耐啲睇之後重有咩

Tim cook present用黎用去都係個d字同sentence

金邊

乜都話ever

流出一樣

Bye bye iPhone 6

係咪無左M字!!!!!!!!!!

無m額？！

係咪冇左m?

同流出一樣

下

長撚到咁

洗乜理果啲真港豬

冇左牛角?

金色

咁激動左既

全mon

most advanced! most powerful!

無M即買!

張wallpaper skip左個notch

再見m 字額？

無M!!!!

Phil!

同流出100%

冇M

又有on9仔俾張wallpaper呃左

呢個leak好似係美帝電訊局流出黎

無左M我就買呀屌你!!!!!!!

IPhone Ten S

黑左,有M

XS

其實係廢話
科技嘢 唔通話退步咗

一樣

金邊 正喎

Xs - Ten S

真係XS

點解鎖？

張wallpaper扮到冇M?

又beautiful

ios12?

有邊次唔係most advanced

有

好似冇左m 記額？

有M呀

一鳩樣

仆街播portishead

有notch 不了

咪話左外國網撞中左apple 試網頁拎左果張圖

由佢地笑, 關我鬼事

係咪touch id

垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !!

有m 呀

流出晒仲咁激動

有M

有無機會唔突鏡頭

同流出圖一樣

wallpaper黑色睇唔到

講到好似全新野咁

Tiu又有m

金色唔靚喎

早幾年佢用iphone黎做parkinson disease research我已經話佢不得了
但係香港冇人理

yup!!!

有m呀
唔好發夢啦

屌，真係無癮，啲爆料中鳩曬

點會冇M呀上面果d

好古惑

又most durable glass....

m字額

we have ever create 好似出咗幾年都係呢句

無m個班係咪傻左

Ip68

想問下X 都係凸鏡?

其實隻香檳金真心柒，咩年代呀

IP68 , as expected

Most advance iPhone we have made

垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !! 垃圾M 字額 !!

用張 wallpaper fake 人

黑底wallpaper

點會無M, 大大個CAM 係到

無M字額，你就想！

IP68!

頭先一開始點著個mon時候已經顯示有m額啦

大家唔好比個一半既星球厄左啦

牛角樣衰到呢

寧願有M都唔要彈鏡頭

得5S 隻金做得靚

之後果D 都好柒

應該係

明知有人mon住條feed
apple擺明特登

以前唔知，但5開始年年流出都100%

屌你老母由開始到依家講咗幾多次ever

好嬲呀屌 個M字好柒呀

繼續m額

x就10週年
咁xs係乜撚野玩法

叫佢收皮啦

Space grey

今年個個都係咁講beautiful

仲敢提ip68

年年都係啦

望遠都入埋嚟

望遠

你個keyboard呢
整個Most advance keyboard啦

我做ha 睇d 醫生 護士點買ipad

無m既話前置鏡頭會係邊

一堆機跟住design

銅色黎架？

我依家明白點解iPhone有個地球打車左
就係
就過M字額

啲乜乜watch iPad iPhone 可以唔駛睇架啦 等緊iOS 12